【局部網禁】律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

禁制令原文點寫？LIHKG？

大家千其唔好做暴力行為

點執行?

推

d藍絲成日周圍話要殺哂d甲由又點計呀

我都想知

擔心連仔跪低

千其唔好咁做

isp block 掛

屌你老母呀

Lihkg又唔係叫連登

千奇唔好玩魔法呀

所有野都掉轉？

選擇性執法是常識吧

點禁?搵執達吏望實我個mon唔比我講?

連仔改名咪無事

司法獨立

真係嘜春野禁制令都會批 痴撚線 三權分立呢個詞語應該係香港唔會再出現

有冇得申請禁制令禁止黑警叫巿民曱甴

應該係所有社交/通訊app都唔得 tg同連登只係包埋喺入面

感謝提供笑話

出面連續8個post講呢單

佢已經為運動做左好多

網上論壇已經包咗

全部連登仔戴返好頭盔
唔好衰講野俾人拉咁唔抵

轉場babycondom

惡撚到痴線 範圍勁撚大
配合黑警拉人？

佢話你意圖就已經仆街啦

禁制令咁用架咩？

同意

好好笑

直接緊急法封網啦屌
三權分立名存實亡

屌你老母 我好撚驚呀

上twitter宣傳啦!!!!!!!!
1. 要求參議院盡快通過
2. 要求英國廢除聯合聲明/設立人權法
3. 要求德國等歐州國家設立人權法

以公眾利益守護者身份
popo先係公眾喎睇黎

黑警例牌嗰句：留返同個官解釋

泛民申請就唔批

可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力
香港警察未促進緊囉

拼音

太多同一個po
不推文

邊個非法上緊連登網！？

小弟呢就好守法嘅，所有行為都係合法的

出賣的話
大量前線等死 交堆IP上去

立場上唔到？

咁仲好啦～冇人做冷氣軍師～有咩去現場

要執達主任上黎自爆開post講禁制令
仲要開返一百幾十個account人手置頂

快d禁網啦

cls

怕佢有牙

VPN啦

連登就快玩完？

無知一問
禁制令係點樣執行，都係警察拘捕?

下下都禁制
同網絡23條有咩分別

拉就剩係拉我哋 啲藍絲話打人殺人就當睇唔到

收皮啦，大波華

on撚9, 點禁呀?!? 禁我地出post呀?

連登一向反對暴力
唔好用火魔法

我地成班巴絲好和平架
成日叫人唔好做啲犯法野
你見呢幾日幾多5毛屌我地太和理非就知啦

我要篤灰呀
係香討同babykingdom班人主張暴力咋
你睇佢地成日話要打曱甴就知啦
我地一眾巴絲好無辜咁無啦啦頂左人地隻死貓

個別言論唔會查

拉走我

一定唔可以做出違法行為啊

on9, server 喺境外, 你張禁制令禁到 d 咩

邊條智障諗出黎，點執行

講所有野前面加千祈唔好

公眾利益守護者, superhero都無你咁9高尚

有險可守，閪過粗口。

千祈唔好

痴撚線

Over my dead body!

講句粗口都要比人拉既日子到了
呢個法官真係天才

即刻cap藍絲group嘅圖，以子之矛，攻子之盾

笑撚死人

我在此奉勸咁多位連登仔，
千祈唔好傷害狗隻，
千祈唔好裝修。

點解法院每次都咁配合，即刻處理

個散仔福利會會長同何妖係咪要收皮

白痴

你地小心佢借用佢取證好過喇

封網 準備鎖國

轉戰fb Twitter ig

執達吏去外國執法？

咁拉晒何妖石妖果d先啦，佢地公開殺無赦教仔等言論

係喎，咁張禁制令貼響邊？

驚條毛咩
黨鐵張禁制令有冇用？申請作用只係嚇下人

佢夜d會有全文
到時令份英文做文宣

三權分立

如果係真既都幾on 9

邊度可以報料，要將違法及違令的藍絲繩之於法

Stand news 已死link

貼響部Server度

藍絲法律地位超然

香土

嚇撚到呢

個官究竟係咪鳩嚟？
禁起黑警底已經痴撚線
而家限制埋言論自由
同23條一樣

唔好放火魔法呀

屌你老母

咁都畀你諗到咁樣禁網，祝各特區政府人員壽比南山，一家團圓

千祈唔好xxx系列

高浩文

通常我上黎都係勸交
叫大家唔好用暴力
唔好打人

我都好想知

連登server係外國
將間公司遷冊去bvi
咁係咪就冇司法管轄權

鳩sir

咁即係講警暴，黑警冇問題
但都應該會俾人查ip

外國巴打：咁又點？

是下達禁制令法官

好白痴 加個唔好係前面已經解決

嘩

堅決反對

唔係獅鳥，唔好裝修

驚閪

律正屎表示：「sorry我地睇唔到 有人違法我地一定會依法處理 曱甴係昆蟲 相信唔係講緊人」

幾時申請埋禁制令禁止市民犯法

真係唔得咪轉玩reddit 4chan囉，ban哩個咪另起爐灶

用 vpn 係咪冇得追究？

唔好屌你老母死黑警

藍絲廢老話開槍殺人係咪又告得

好驚呀

網路23條?

反對暴力！

求下大家罷工

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

似係俾班狗更多權力，周街截查電話check連登、tg嘅留言，然後鳩拉再落charge

促進喎
佢過幾年話鬧政府已經促進到都可以拉
唔準鬧政府
輕則變澳門，重則變大陸

政府已經失控曬，一日比一日專制，而香港人只係聽日選擇翻工

咩仲叫法律
統治工具黎 我話點就點

佢唔會跪
對連仔要有信心

點樣算我好驚

痴線，都唔知呢堆禁制令出黎做乜
本身做呢d都犯法架啦
但你捉唔到捉唔哂咋嘛

無哂招啦 唯有禁呢樣禁嗰樣

班狗可能會屈你, 班狗先捉你, 再用隻班狗自己個ac屈係你嘅ac

叫你千祈唔好都要做，咁唔關人事喎

黑警死全家呀

真係唔好

痴線，不如直投唔俾批評政府，只俾讚好，法庭越嚟越過份，仲有冇公信力

d新聞多到我要日日聽881理解番

好L驚

禁一個外國app?

大家千祈唔好去裝修

而家都已經係 有冇禁制令又有咩分別

千祈唔好呀

我諗起
唔比講粗口嘅高登

屌你老味 搞咁春耐諗條咁嘅禁制令
用腦唔駛錢架

我唔敢啦
放過我好無?狗仔

都唔知講乜

痴線

岩岩領養左一條狗
想問要點樣好好調教條狗先令牠聽聽話話？

全政府力谷11.2人數

其實啲禁制令有乜用 點睇都係一張廢紙
特別用係網絡上面 佢可以點執行？
唔通你話禁就全世界好乖聽晒你張紙話唔做咩

其實嗰範圍係點計？如果我嗰人唔係香港出po計唔計？又話者我上嗰網既server唔係香港又計唔計？

唔好咁做啊

千祈千祈唔好呀

叫人唔好用暴力都拉

我屌你老母，黑警蒙面亂鳩咁打人又唔見你即刻出禁制令.

哈哈。水能載舟亦能覆舟。
可以背棄高登，亦可以背棄連登

咁打狗都唔係講popo喎
定告9我虐畜？

黑警成𨳊日係連登發佈煽動暴力言論。

痴胶花🤣

真係唔好再推

好似中學咁 沒收手機

有冇得以公眾利益守護者身分申請禁制令反禁制律政司違背基本法限制言論及創作由自?

呢個777，拖黑警落水之餘，依家想拖埋法庭落水自保，為殘廢政權續命

連登Telegram 只係平台嚟喎
佢自己點發佈嘢？

千祈千祈千祈唔好呀

嚇死人咩 好驚呀媽咪

cls 唔好打死人呀

我摸狗 你咬我食？

拉
太多一樣post

連登filter 上線？

catch me if you can

on9

有
就係繞過哂立會同緊急法
原來禁制令乜9都做得
咁蒙面法洗鬼用緊急法咩
由佢中意點禁就點禁
犧牲左咁多而家先放棄仲on9

唔好打人 打狗好啦

瘋狂report 藍絲言論得唔得？

一樣所有社交/通訊app都唔得 tg同連登只係包埋喺入面

原來禁制令之前可以？
咁之前拉果d你放返佢啦仆街

隻手遮天

根本on9 真係冇左法治
禁連登係咪要番高登

好撚驚呀

連登server係咪係外國？佢點禁？同外國server公司攞人呀？

vpn

加密左係咪當朋友互傳傾計告唔入？

高院法官 高浩文

其實咁咪仲好
popo mon post狗同埋5毛都唔可以喺度帶風向了

之前要入鳩你都用得不誠實使用電腦啦，多撚餘

牙連喺香港
連登個底一早俾人查冊起哂出嚟

不嬲係依到都講反話㗎啦
理9得佢禁制令

agger
唔可以比班仆街覺得禁制令原來係有效

千萬不要鼓吹暴力
千萬不要圍毆狗察
千萬不要放火燒狗
千萬不要聖水淋狗

大家一定要做個奉公守法既好市民

Volksgerichtshof

同埋
7婆晏晝先話好快就可以止暴制亂
夜晚就即刻出呢個仆街網路23條

我屌你老母仆街冚家剷

請幫手推下

而家至用定本身用咗幾個月先

Volksgerichtshof當然係按照希特拉既指令嚟判決

完全將大陸弱智極權法律套落香港度
係唔係傻撚左個政府

我都諗過，仲要成功機會大，係唔知邊個會幫手做呢件事

嘩 好撚驚呀
係咪track人ip 捉去做浮屍？
收皮啦

just ignore

點為之鼓勵？痴撚線

係時候篤藍絲灰

三權合作咗好耐
今次係做出面
睇死你班港豬唔識反抗

嚇鬼咪屌你老母，夠膽就拉鳩我，黑警仲有呢班幫兇冚家同我落地獄

回家了

發夢夢見暴力都算？

要24小時mon po?
啊，唔記得咗狗隻除咗mon po打人，都無咩可以做

冇禁social media
Facebook ig 捉到個d唔禁
真係睇到R頭

香港人！加油！→

末用過，

之前冇咩驚

陸續有黎

好想知點宣讀禁制令先可以執行到

其實禁制令有無”有效期”

咁 tg 喺英國，我地用英國 app 留言，佢管到 d 咩

黑警死全家

管唔到，不過最好用太空卡，因為早排咪話黑警點樣ADD咗堆number入去起人底實 SAVE 低哂 DATA